Keep住碌d新聞 好心傷

香港倒退到六十年代 甚至更差
睇到投哂降嘅人都要被暴力對待 都制伏咗佢地 點解仲要打佢姐 想像唔到我冇咗隻眼點算 睇住血流到成地係 係果刻我真係望到眼定定 除咗嚇親就係傷心
唔通着起制服就埋沒咗惻隱之心 真係禽獸不如
收order就做野 是非不分 非人也
冇讀聖賢書我唔怪你 但係作惡嘅人你地醒下啦 今日你打人 第日人打你 其實大家住同一個地方 你污染依個地方 第時係大家住得唔舒服 你仔女或者我嘅後代唔會幸福 冇話邊個咒邊個 因為同舟人誓相隨

我媽CCTVB fanz 愚昧無知 但係播RTHK32俾佢睇幾日之後 佢話:無辦法 無得唔信 官逼民反 垃圾決策 要後生仔埋單 無陰公

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推